Iphone 6 / plus 個樣係咪最耐無轉殻的iphone?

Iphone6
6s
6plus
6s plus
7
7plus

"""""""""""
未知
7s
7s中plus

同一個樣都可玩3~4 都一樣樣

😝😝😝😝利申用緊6splus

7咪轉咗，做乜鳩？